朋友去pp 經過 警總內大批防暴standby

推比灣仔RB睇 尊重前線決定 不割蓆 不受傷 不被補
朋友趕時間冇影相 10-15 分鐘前 ，謝

push

721